人大左 無可否認會好妒忌有父幹既朋友

本身屋企窮
中學打份工都係想可以買下衫 食好啲
上到大專 屋企就唔想再養你 甚至想係自己身上拎錢
返完學 溫左成日書 應酬啲社交好攰 無曬自己時間
全部日子一係返學 一係返工 六出十二歸
返到去 就係勸你聖誕新年假期返多啲工 有雙糧
日日返去就話你讀asshole學費好大壓力 明明係政府比 出到來就我自己還 講到覺得自己成為左負擔 真係好想quit 全職打工 可惜世界好現實 點都要捱落去
有時放學同朋友去食嘢行街 都要就住就住 自己垃圾得返個班朋友 所以想放多啲時間同佢地相處
見住佢地輕鬆拎舊錢出來話一齊去旅行 去邊到玩 食咩好西 往往只能夠用無時間做藉口 或者我要返工而真係去唔到 拒絕得多 人地自然唔預你 就會成為局外人
好怕節日來臨 宜家拍拖 洗費多 雖然對方會aa 但人地有錢 享受開高級慶祝活動同禮物 自尊心作祟 就怕滿足唔到人地
比父幹的人 有時真係好妒忌有父幹既人

所以話窮人真係唔好生仔女... 生出黎又要個仔女做有錢人既玩物（男既就打一世工，女既就爭住搵有錢人嫁）又有乜謂呢...

樓主加油好好讀書，我都係由asshole升翻上U，上得翻去壓力就會少好多，唔好放棄